懷疑會員 夜雨煙柔#235412 收集緊大數據

沒口罩嘅舉手，我供應俾你

無口罩嘅話我知

沒口罩嘅話我知，我供應俾你(2)

有無人真係收到口罩先？
極度懷疑佢係5毛收集緊大家個telegram

推

佢淨係開完個post就無講野
如果真係好人派口罩我道歉
有無人真係收到口罩？

有啲懷疑+1

此人相當有可疑

+1 一尾問人攞tg 俾左tg果班真係真係有罩拎到？

值得懷疑

懷疑+1
喺post1留咗言 咩msg都冇收過

幫手推

tg空白無咩好驚

＋1

--------------------------
被狗抓左，冇得保釋

唔該admin del post

有d人唔識用
tg自己名自己相

又收集到大量tg+lihkg account數據

要兩盒，好人一世平安

認同. 如果有貨, 賣比區議會再公開發售都得啦

同admin report 咗先 太多人留咗了

我都係要靠熟人同識人先會比錢買
三九唔識七, 好大機會出事

佢自稱俾拉過

推
防人之心不可無

9up一兩句就收集到一堆tg

依家就係利用你以小博大既心態
有就自然好, 無就只係損失少少
但其實咁樣都係助張依d行為. 自己諗

好撚on9仔留tg，一啲危機意識都冇。

快撚啲推比人睇到

我收到

push

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
國内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

真係有人放tg個下 引哂出黎

放左個班我真係恭喜你

Btw 如果真係有人收到 我道歉 🙇

冇

Agger

你有喺嗰三個post留言咩？

大多人太蠢 以為而家班狗同支那就唔會做野

有無tg對話證據先

留tg先最ON9

幾錢買?

起一起底，佢之前話自己被狗捉左冇得保釋

有無證據賣咗口罩

Push

根本班友就係無危機意識

所以我都係懷疑姐 如果係手足 就會講聲對唔住

諗起fb班傻鳩係咁係呃like page 兩盒thanks

唔該admin del post

被狗抓左，冇得保釋
............................

樓主同我諗嘅野一樣

我覺得有心賣既話, 唔會用咁既方式處理囉

仲唔拿拿聲del tg

一早講撚咗有口罩想派/讓
就係要嗰個人去開tg group或者留tg俾人add

一開始話係沙士期間訂口罩, 見冇人回就話係流感果陣訂左 有古怪

為左口罩，唔小心曲線自爆，值得咩

2盒，大人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Up

樓豬pin呢個會唔會好d

推比多d 人睇

我都覺得好假
完全冇提過係派咩口罩
咁樣逐個contact又哂時間

我都係度諗緊同時見到呢個PO
大膽假設 小心求証
推

有人話佢係手足 比人拉過 如果真係搞錯 我道歉

唔該admin del post

被狗抓左，冇得保釋
............................

即係俾警甴拎咗個acc嚟用啦，大家上連登小心啲先得過㗎

個acc del咗？上一秒仲入到啲post

del哂

關你咩事呀

PUSH

個ac無左

我意思係呢個ac1月25號個陣仲係手足，而家仲係唔係同一個人就唔知喇

連仔做野幾快手

唔係個個好似你咁

11月果時仲係p牌仔
不斷開埋啲on9 po扮撚晒野
宜家甩p過咗幾個月
又話有口罩 就想拎人tg
仲唔撚係鬼頭仔

第一個po 1001咗, 完全冇講過野
就已經開（2）

真係有咁多貨 仲覆到咁多人 同做到交收?
係嘅 真係勁過李嘉誠

如果背後冇團體 直情勁過港共成個班底 加公務員

推比其他人知

你都係算吧啦

都幾確定俾警甴上身嘅acc嚟，俾過tg嘅小心啲好

樓主get錯左我嘅意思, 但是竟然有得保釋

五毛

唔記得佢邊個post話老母沙士果陣訂左幾百盒口罩到而家仲未用晒，十鳩幾年嘅貨都一堆on9狂留tg已經抵死

仆街，
俾過。

有留言過tg既手足 最好清一清對話記錄

當時開到post 2都覺怪怪地 心諗有無咁多貨

tg 唔係百病不侵地方，凡事要小心

真係好多騙徒

其實都唔明點解會係公海放tg 仲要係link到自己 咁tg嘅意義冇啦

DEL左？

唉 唔好話我馬後炮 有d post叫人留tg 跟住又問大家住邊區 跟住又有post問大家讀咩U ，好心你哋俾啲警覺啦 依家擺到明要收窄範圍去查

應該比人檢舉到del左

幾百箱口罩 吹到呢

之前有啲人又係感情台放低tg 轉個頭又係時事台講敏感野
我之前已經叫過大家小心d 比警覺性 但我比人屌

喺嗰個post留過tg id嘅
快啲改id同埋清record

推到上熱門最頂

割在疫症蔓延時!!CCTVB又被廣告商割蓆～

用個沒字就知係支那狗啦

我第一時間都諗係咪收集緊資料

你是馬後炮

連仔幫手頂置個po, 比d 危機意識大家，唔好因為武漢肺炎而自爆，其可能班狗已經起背後做緊野推

仲要勁多人留tg

想問下如果依家轉id
咁佢知唔知你轉咗？
利申 冇留tg比佢

連登仔仲係度笑facebook個班港豬，其實你地同佢地有咩分別
大人兩盒，thx

防人之心不可無

好噁心

推到1001

可能會逐個捉

真，推

再推

第一日已經咁諗，開得呢d公開group當然係放自己個tg出來，點會叫人比tg佢，公開灑自己既tg ac比所有人睇

呢啲時候點都唔會夠膽留tg 下意識覺得好鬼
就算留都唔會用正身

原來係同一個人開嘅POST
冇CLICK入去睇
仲心諗有咩人有咁多貨

個班大種乞衣咪等佢地死囉
小小著數衝哂出黎留tg
今時今日仲咁冇警覺醒都唔知係咪做開港豬

點解入唔返佢啲post?

其實可以捉咩？唔太明

警世post幫推

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

就算派口罩當然係係放自己tg 叫人contact 你先到先得

會員名同No. = TG

現加分分鐘比人查緊你起連登講過咩

警世post, 大家幫手推

潛咗水？

前幾日已經行緊網絡23條
真係痴撚線

佢話自己有大量口罩 又問有冇人需要，咁至少超100人要啦 咁點解佢自己唔留TG 佢做咩要咁麻煩逐個逐個加你地？難道你地冇諗過佢純粹想攞資料？由依一點我已經覺得有古怪

唔奇
連登好多ON9 乜都唔諗就比資料人

喔

iphone 8s 黑mon，想攞返裡面d 相

記得改id + 清對話

求pin

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

2盒口罩就起到班傻仔

當連登仔狗咁撚就真啦

港豬

如果收咗你電話又hack到入去
開tg account對番你連登講過咩言論

留過tg 冇人搵

無法顯示本主題，原因可能為：
・ 本主題不存在或已經失效
・ 你沒有權限顯示本主題

同意 太可疑冇留 平時都好少連登留tg

Push !!!!

Push !!!!!!!!!

tg改名換頭像

咁多留言
一個幫佢澄清既人都冇
好可疑

網絡騙案好撚多

我都就嚟分唔清 share 留comment個啲post係堅定流

頭先一睇到都有懷疑

比連仔del左

完全同意

連仔咁出心出力保護大家
你哋反而去自爆
對唔對得住佢

推俾多啲人睇

Push!!!!

比admin del得即係出事了

我知而家無口罩用好多人都好恐慌
但可唔可以冷靜啲
一有呢啲post成堆留tg
你為咗口罩出賣自己個tg
有咩意義
保護自己tg=口罩=保護自己=保護他人

所以咪話咪貪埋啲小便宜
半年啦 大家學精未

blocked

冇！覺得佢呃錢

太多傻仔

連仔肯頂置個post 未

Too late
不過都要del

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

置頂

五毛fact check收集大數據

up

係連仔睇完你高見agger 然後action
定通常po主要求先del / 太多人report ?...

三唔識七都無啦啦比口罩你，喺下面留言班人真係蠢

+1

2盒 thanks

撚狗post
波台年中都唔少
愛國大遊行車馬費$2000留tg

可能連仔係CIA 一早識穿班狗嘅詭計

又多一個 好波

就算有都有機係做馬。
小心使得萬年船。
捉鬼之心不可有，防鬼之心不可無！

呢個又一證明

撞

個人資料唔好亂咁比人

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我都收到你老母嘅死訊

拉

收唔到做咗On9仔 已停用Telegram

只要有人唔記得隱藏電話號碼
咁黑警又多一個個人資料對

近排發現幾個POST都送口罩 一式一樣同埋都係係POST完全唔覆人都覺得奇

2盒thanks

隻狗係咪del咗post

似收集tg，逐個會員起底睇開過既post
之後Mark跟蹤目標
之前新聞話警甴爆咗三千幾個手足電話
其實就算del tg del對話都無用
重開會睇到同個人聯絡過，只係無對話內容
但警甴一定會mark實黎批人
搵位做生豬肉又好跟下同咩人接觸

黎條友隨咗開新post就無再應人
成個連登留tg既人+睇起底已經有既定個人資料
留過tg盡快轉id同名啦
隱陣啲用新太空卡

連仔成個acc delete咗

Oic 連仔好波

懷疑+1 , 大家去打亂佢數據

有得set既咩

留左
但冇晒下文

Profile picture
Name

比左果啲 要自保 就要撐亂佢個database 不停比啲假telegram佢

推呢個

個班傻西同街邊啲港豬大媽一尻樣 廿幾歲人都無乜智商

無所謂啦
留得tg都係弱智

lm push

有都可以係夾埋，必須小心

Tui

連仔唔強登同林鄭唔封關有乜分別？

而家黑狗攞晒d手足acc反滲透

有

屌你，五毛要開分身有幾難，我話有你係咪信

推
以下是一篇內地手足教大家小心社會工程學的blog

有可疑！

大家小心

其實個騙子post本身已經有唔少人話叫起底樓主話有伏
可惜完全冇人理

會然名好大陸feel

有可疑 大家小心

推 肯定

俾 TG account，咪即係幫佢 link up 連登+TG囉。

有無佢地連登名？

pushhhh

唔小心負皮左

呢吓值錢

tg + 連登

禁晚成班on9仔留曬tg

樓主好人一世平安

警世 ! 各位小心 !

自推

改左username未